用愛與勇氣戰勝不義與邪惡

愛 係對我們兄弟手足之愛 是對公義 對香港既愛
勇氣 係敢於阻擋極權 敢於對抗邪惡既勇氣

戰鬥到底 不向惡勢力低頭